［緊急］男朋友咁樣同我講

佢話要call g
阻都阻唔到
仲要話人一世物一世 點都要試
我要點算

幫佢揀

唔好阻佢玩
但叫佢唔使番轉頭搵你
除非你唔介意

你做g

你又出去是但搵個人屌返鑊囉

揀國家？

玩得菊花多都想玩下其他野
平時互射幾多次

3p

一齊call

你開個價俾佢

你去做雞咪得

你咪雞囉

我絲黎

你話你就係雞咪得

點解要俾你知
佢智障？

好問題

即刻去做雞俾佢call

你個名

覆佢 :call得開心d

你call我咪得囉

今年g年喎 唔係應下節都唔比啊

叫KFC食咋

秒

你話你做g俾佢call